2019年度勁歌金曲頒獎典禮

Hana

jinny

shiga

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

gd

屌 錄影既

祖儀幾多個獎？

yes

完

未知

已知一定咪嘴

viu啲星仲正啦！轉台吧

垃圾
睇viu 啦

又無黃妍 又無黃淑蔓
正閪咩

有無得獎名單

你咪仲知

我唔知bor

當show睇咪得

垃圾tvb垃圾tvb fans

Hana最女
肥佬幫撚到咁

咪係

錄影既

戴祖儀無獎既話即係佢2019沒含過

祖儀啊

你講架

舊年成6個post
睇吓今年幾多個

睇含咩啫

四個係基本盤

2畀盡

牙fat

而家台灣kkbox風雲榜有rubberband

groupmate

唔識..

果啲紫色banner生平好撚亞視味

D粵語真係好左好多...............

呢part joey唔會唔唱呀
group 都唱

應該hanag含得多啲

金曲50年

星夢英皇 annual dinner

shiga pretty

of course

viu唔搞音樂頒獎禮

joey ok la

好正啱啱有

睇vitu好過啦

hana

牙削live真係世界級

多牙怪又黎表演平路唱歌法

首歌邊個架

冇人講譚嘉儀對腳?
雖然短
但好撚白滑

fat to first row

還我Shiga

金剛棒死全家

網上link:

future one sister vincy

陳秀珠

Close up真係唔掂 好心去執執個樣

佢其實真係好樣衰

好撚難聽 , 成班暗星

當初的我太衝動
唉～

羛斯有無睇黃妍star talk

又衝出嚟護主

又攞死人打飛機

如果許文軒無溝到麥美恩
佢依家會食少幾多飯

where

我係點解唔使執棚牙而係執樣

屌你啦遴選

Why not both

tvb個訪問
會唔會順便錄埋流經？

🍍🐤

屌你做乜鳩

又啱

屌咁快就俾慳娜

柒唔撚柒呀

全星夢

Suki S時

星夢娛樂有限公司

全部自己頒俾自己

不過矮呢方面就唔知點執

星夢頒獎禮

好撚尷尬
明明賣碟最多一定唔係呢啲

認真仲有人買碟？

好尷尬

垃圾tvb都睇 冇品味

呢個整容人

踢走晒最高果啲碟啫

did not watch

冇英皇？

造馬

非洲豬瘟豬肉獎

星夢annual dinner

咁尷尬你又睇

拉

連英皇都無

改名做星夢頒獎典禮算啦

再拉

豬肉獎

全部暗星

死tb

柏豪應該拎男歌手
下一個劉華

judas

啲大粒係咪都冇黎 淨係見到豬閪憎樂彤同TB

呢條TB邊個捧架？

英皇覺醒

唔撚玩

tb

做左三個字仲未頒金曲

但願人長

唔係點磨3粒鐘

曾樂曈個弱智妹好撚正

軒仔都冇嚟

去咗奶共

viuTV遲啲有黃妍

靚波

肉酸到
連英皇星都冇

viutv
而家live
仲多歌星

得英皇班二線打後 + 星夢仝人

做三個鐘咩？

仲有容祖國

今年連英皇都唔玩
全部星夢

自己頒獎俾自己
仲柒過當年關家姐

奶共唔去CCTVB？

hana支持區

唔係出哂賽果喇咩？

最男 ph
最女 hana

演繹男 胡
演繹女 hana

金曲金 ph

係呀，到2330.

劇集歌曲頒獎典禮

又係喎

睇緊趙刺

今年係咪又20首金曲

D星仲奀過萬千星輝頒獎典禮

香港民意研究所

hana又要比吳若希笑

垃圾到

今年衰撚到連英皇都唔嚟
其實Tvb仲挨到幾多年

吳若希對腳

頭先廣告：
必理痛x2
三國志手機版
萬冠園

睇下呢d鬧劇有時都幾好笑嘅

ph邊首?

人地903每星期個榜數廿首歌 頒就十大
佢個tvb榜得十首歌但年尾頒廿首

又係呢手

鳩拍豪

全部自己友
好撚柒
拎到都完全唔興奮

全劇集歌

林家謙又會黎既

譚嘉儀對腳都好搶鏡

讓愛高飛

左手頒右手on9典禮！

其實依家可以令勁歌收皮 樂壇有救既得番蛋記
只要佢都杯葛既勁歌就正式摺得埋

歌手第二排係咪老臨黎，冇見過

係，好想熄電視

呢首邊L到hit

佢咁型棍，以前係華納一哥，點解會忍受到自己喺ccTVB做埋D咁柒嘅事，群埋D咁柒嘅奀星？

不過是旦 呢幾年啲金曲金都無咩人聽

無聽過嘅

咁佢係金曲金獎都無計

原來重有 頒獎

靠電視入屋掛

其實唔關事 問題係99台唔肯搞個正式既取代勁歌
依家少左個平台
電台又唔係主流

好霉

個分奬典禮有ATV嗰陣柒味

頒兩首歌既獎唱一首

Chok都可以係金曲金，nothing is impossible

以前覺得電視劇頒獎柒，而家勁歌仲柒。。。

牙Fred甩嘴既？無假唱？

以前就算佢唱功點唔好起碼都係同d一線歌手一齊坐一齊爭獎，真係唔明佢諗咩先加入星夢搞到咁7

件褸 fred同ph着出嚟係兩個感覺

99台搞，咪又係Mirror暨Error音樂頒獎禮

唔怪得做3粒鍾
因為tvb根本冇野好播

以前tvb d頒獎典禮成日趕住收工咁……

鄭俊弘把死人聲真係好難聽

錢

轉播kkbox 當係啦

但自絕於真正嘅樂壇，你睇叱咤佢連影都冇就知佢而家已經脫離咗主流樂壇，得同CCTVB班奀星圍爐，我就唔制喇。

星夢3
英皇1

泳兒仲係到

咩歌黎冇聽過

真，而家越嚟越少後生仔聽電台，得返堆揸車人士同牙叔

vincy, who said no eeg

佢真係死唔斷氣系列

完全同意

幾靚女
但對腳做咩要遮遮掩掩

陰公 泳兒仲係度同班暗星爭獎，佢明明有實力做乜仲唔轉公司

等攞奬咁
成班歌手一啲都唔興奮

仲有呀deep

屌你老母 仲睇tvb

唱歌搵得錢多定拍電視劇連帶既錢多...
我估佢識選擇...

有無錯？

無認受性既送都唔要

YouTube 都大把野睇大把野聽
就算今年無反送中
電視台同電台沉都係時間問題

啲音響好似怪怪地

咁都靚 你平時對開欣宜細細粒嗰堆打飛機

肯定冇咪咀！

香港仲有幾多有實力既娛樂公司

香港黎講阿deep 唱功算top嗰幾個了

泳兒

Sony囉 黃妍勁正
寰亞囉 黃淑蔓勁正

叫最女上黎唱一次野木蘭先好攞獎

做三個鐘
但首首歌唱半首

佢都唔係窮啦，唉，自甘墮落。

一家人開開心心睇電視
夜晚自己一個聽電台深宵節目

都係懷念既事黎既

多獎

拍完cctvb電視劇練演技，等返大6拍劇搵人仔

泳兒靚囉唔該

佢點解唔窮

原來黃熟鏝00後

柏豪已經上咗幾次，佢尷唔尷尬！？

邊間都好過蛋記啦 又唔係對佢佢好 kenny都有紅館演唱會都未到佢 真係唔明佢咁忠心為乜 去第2間起碼入番主流樂壇先嘛

唔使搵奶粉錢？

靚呀

呢節冇廣告？

又唔覺佢會窮喎，又有跑車

泳兒唱得獎歌發生意外 舞蹈員玩火燒着自己

原來有依單新聞

頒新人未？
想睇林家謙

寧願頒返十首
畀人地唱足一首歌好過
咁樣又唔尊重歌手又唔尊重唱作

有兩三個

bop 正

又唔係二世祖
林峰咁就話唔憂做姐

原來唔係直播

仲想去紅館開演唱會都戇尻 連關屎斌都可以去開演唱會就證明紅館cheap曬

坦白講，泳兒仲喺度我覺得無問題，佢有唱功

但係究竟點解會仲有洪卓立

BOP

天堂鳥仲係度⋯

天堂雀

其實BOP真係唔錯

好過mirror

你老母依家連天堂鳥都有得拎獎

#157

等睇劇透

王浩信都有獎拿..........

基本上而家有黎就有獎

有出歌丫嘛

佢地有實力喎

佢唔係度可以去邊？
以前蘋果樹下同彌足珍貴時d歌都幾好聽嘅。

#157有大獎劇透

真係有得做

頂唔順了。。
幾年無睇勁歌變成咁

當天堂鳥都有奬攞 就TVB 係幾on9

真係笑撚死人

星夢4
英皇1

How about now？

仲睇tvb仲on9

打手死全家

熄電視算⋯

勁歌金曲獎：
周柏豪《讓愛高飛》
周柏豪《最後召集》
鄭俊弘《選擇善良》
泳兒《野木蘭》
譚嘉儀《今宵多珍重》
菊梓喬《逆光飛翔》
菊梓喬《鋼鐵有淚》
菊梓喬《心有不甘》
吳若希《每段愛還是錯》
吳若希《愛情無價》
吳浩康《船頭尺》
戴祖儀《天光前分手》
許靖韻《逆流成河》
胡鴻鈞《為愛冒險》
吳業坤《和懷念講再見》
王灝兒《逃生門》
曾樂彤《永恆少年》
連詩雅《孤身走》
洪卓立《鬚根》
譚嘉儀《Can You Hear》

俾晒你啦

翻唱之后 今宵多珍重

等緊林家謙

現場直播架

2019年D歌都唔好聽

推

轉播黎

不推文回覆la 仆街，睇tvb都算撚數，仲要推文，左撚住曬熱門

仆街 戴祖儀only one都無獎？

大獎添

有冇搞錯 話超越經典

譚嘉儀唱歌真係好難聽

吳浩康《船頭尺》
捱到佢先熄

以上歌曲喺其他頒獎禮一首都冇

你就是天下 沒有你開始 咁都無獎...

最撚痴線係我見呢個post仲有班仆街夠膽話其實天堂鳥都幾好

屌你老母，做打手都有啲職業道德啦你幾個
咁撚樣都話正，點撚樣忍手唔block你呀

依家天堂鳥呀你老母

唔覺

逃生門都無咩

屌 原來下畫錄影 夜晚播

咩叫勁歌金曲獎

丹麥藍罐曲奇
百老匯

bop

你唔覺唔緊要，我覺就得

佢同創富啲人有路
創富又同tvb有路

hana塊面多粒粒

唔記得囉

好老尷

剩係知今晚好撚靚女

一年恥笑一次

NGO用電競cap水咁醒

晚晚陪訓 梗係啦
冇足夠休息

有未呀我淨係想睇家謙

轉台睇viu啦

星夢一姐hana

不知所謂

咁大波但次次都得條線仔

Agger

用棚多齒症嘅牙幫肥圖刨鳩屎咪有獎囉

tvb主題曲頒獎禮

天堂鳥係登陸太陽時差啫
其他歌有實力既

仲睇TVB?????

入唔到最受歡迎新人獎
但整咗個最佳創作新人獎俾佢

屯門娜娜都有FANS啦

十個獎唔夠分,變豬肉獎

Come 99 台

其實睇CCTVB平時D音樂節目會有廣偉 ，林奕框佢哋，但點解佢地會冇獎？

依家hana住豪宅
搵個腦諗吓點解咁富貴啦

之前有過

期待順序遇著下一位的你

首首歌都差唔多點分???

親生仔先有份啦

一姐恥笑中

一姐黑曬面

床單姐就有份

hana live唔多掂

基本上鏡約黎啫
但無獎

仲睇垃圾TVB, 轉過黎99台啦，有許廷鏗，aga同error

唉無眼睇 熄機

又唔係今日先知道

屌，呢個年代連濕鳩打手都一蟹不如一蟹

啱先我老母係廁所行出黎經過都識問到底唱緊咩Q呀

原來我以前識Hana，啱啱朋友提先知

mk妹變一姐

點解啲皮膚可以咁撚差

上網睇

以前點㗎

連一姐鴻鈞一姐傾緊多牙有幾柒

佢好大波架咩?

女一好似hana 痴線

小圈子頒獎典禮，容祖兒來到假一姐即變笑料姐

日日俾肥圖啲老臭鳩精顏射

咁索性連Sony music D歌手都封殺埋啦，唔爭在。

鍾意咪聽
唔鍾意咪轉台囉

仲睇勁歌

有冇食煙🚬

Sony旨在上去唱下歌
寰亞都有人上去唱 但無獎

其實都好耐吓 由出道到依家都係咁
點解唔搵個醫生執吓佢

商台吾明今年做咩攪到咁悶

趕走勁人，力谷垃圾

港台頒左未？

佢自己驚死

把聲唔開

。。。。

林家謙超班

佢都仲係唔係好識唱歌

牛下女高音

十大中文金曲？聽日8:30 31台

正喎 希望黃妍會去啦

聽日 好似係

《以音樂之名 ‧ 第42屆十大中文金曲》特備節目

將於2020年1月19日晚上8時30分
港台電視31 · 香港電台第二台 · 香港電台網頁
跨媒體同步廣播
聽晚

獎就頒左

唔知有咩好驚
仲衰過tvb

到依家都唔明點解酸胃雪係歌手

劉屎石條大陸仔

原來未公開晒所有獎

輸民意

進步獎未知

好悶啊 頒未啊

今年有出歌呀

雪雪

啤拿呢d食盡無線傷台兩家茶禮
真係好乞人憎

竟然有林家兼

林家謙心諗做乜鳩

輸民意呢???

gd no judas

家謙bb

後生仔

劉子硬野都講唔撚正

完全無公信力

同d明歌星無星味既頌頒獎典禮

都係執柒左佢啦

條仔好柒

垃鳩圾

食唔到903

gladys個樣。。。

有無人知流屎石有咩後台

輸民意都冇真係抵cctvb輸民意

大陸仔收皮啦

跳躍生命線嗰時正

傷台咪903

都無獎

得新城最有公信力

有出歌就有獎,幾好

人難受到盡時 才能放屁吧

佢覺得自己好靚仔

gladys後台勁過任何人

條仔好撚垃圾

唱乜鳩。。

李乜羡都唱得幾差

大把錢

當然 票都唔返台灣投既仆街只配做中國人

aka無黎?!

林家謙冇獎??? 用對眼射鳩死你

咁一定好過坤仔既

好撚難聽

張明偉做乜扮女人。。。

大陸民工樣

有台灣人唔做走黎香港個柒台都做，戇鳩鳩。

輸民意的！！

錯手負評咗𠻹

個頭好似起身冇梳黐立立

條女見佢出沒咗十年
仲新人獎

佢男友呢

ua

係，好柒，但自己覺得自己好靚仔。

台灣人嚟架

林家謙

每段愛還是唱佢作架

hana>these 2

收番流屎石個獎
整個新人金獎比林家謙咪得
搞到依家個名咁核突

後面條女乜水???

唔投票

今年無分金銀銅

好過雙張

好長

aka

家謙係邊間公司？

呢個好聽
仲好過愛情無價

連一識唱

camman 好like shiga

最正常一個獎

CCTVB谷條台灣柒頭唔知做乜

把聲線好怪
chok出嚟咁

有發展潛力

今年都係shiga同吳一姐出道十週年

垃圾後生仔

好聽

統戰台灣人

yes應該一齊坐

若覺得 做阻膠最愉快
為何 令手足不釋懷
無謂在爭吵 勇武私了成敗
沒法想 若黑警都call埋
能令人自首 還是罷手
彷彿怕 民望便冇得很快

錄咗去打J

十年希粉表示 希屌打hana

無實力，就係有家底

當然

Cls

哦

不推文回覆

小
圈
子
頒
獎
典
禮

安樂蝸載祖黑面

-0-0

TVB好多呢d友

一姐

愛情無價eagle Chan係全民造星

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

拍劇嗰班都好多富二代

wa see through

一姐老咗勁多
比起越難越愛嗰陣

愛情無價好撚好聽

呢d先叫歌手

連詩雅已經係全場最有星味果個

右邊嗰班歌手可以靜雞雞食燒雞，成晚都冇鏡頭

正

好聽到

係，例如余德丞，伍富橋，張明偉呢堆。

真

咪又係臭雞

戴祖儀

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

2首歌唱一首？

ok

正deep

咩星味
星雅廊味?

deep嘆氣

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

係

垃圾

頭先話聽完deep就走個巴打聽多首先走啦

夜場還是有星光

屌 唔係頒戴咩？

go mate

要再聽多首

四台冠13樓大笨象都無
收檔啦

腳

新移民多兩年有身分證，又搶資源

真心癲

我地有《讓愛高飛》金曲金

鄭融有冇去???

有，頭先見到

係第一行

aka同鄭融都係食白果
因為唔係新生女
你間公司唔好咁核突啦好嘛

點解呢個仆街雷視台要阻住我睇joey
頒撚左佢先唔得

*親

有去都冇獎???

係咁架啦

13象其實真係入腦

係 cls
一隻四台冠 + hit歌 但唔係親生女
有黎都要冇獎
原因得一個: 唔係星夢

中學sing con仲好聽啦

樂壇已經接近完全支那化

利申：無睇

星夢收皮啦 樂壇之恥

busking佢都係收皮

TB都有兩個獎
鄭融aka食白果

恩恩係咪佢條女
死基婆

我屌

雪

最佳進步獎係做乜鳩

阿雪都有奬攞

老牛到咁都可以銀獎

係咪同佢哋自己人生比較進步，好撚癲，乜柒準則

joey

無歌曲獎，唔代表無其他獎

屌你老母...

屌 佢話多巴打鍾意以為係戴祖儀

胡若雞笑鳩人

好想飲雪雪啲奶

ec

邊位巴打
美c定帶祖兒

三個啱啱先提名新人獎

戴祖儀柒咗

多巴打鍾意? 你隻鞋抽唔好亂咁up

戴祖儀！

打j算 88

🤣

姜濤竟然無金獎!?

話左兒登只係小眾

小
圈
子
頒
獎
典
禮

垃
圾
電
視
台

完全以為佢講戴

點解個個都要去攬胡若雞？

joey 有獎喇

你火星黎架？

識攬

含左一百下今年得一首歌有獎

TB都有兩個獎
鄭融aka乜都冇

個cam man好on9
司儀喺度搞緊神秘 但未開名就影住個得獎者
個個都係咁

比起嗰件啤拿 佢都算唔乞人憎

以為only one

笑容很淫

天光前分手垃圾歌

不停呢一句係度洗人腦都有奬攞

正呀

迪尼入波

呢首好聽

講真句邊撚個戴祖儀

對腳

炒左

戴祖儀，幾可愛

又係小背心

我都係

都唔神秘啦。講到啲腸流晒出嚟。
好老土

老翻泳兒

是撚但啦香港樂壇

神曲

又話有RubberBand?

呢條女個樣都係怪，五官唔太靚，個妝就咪鬼搞到鬼五馬六啦

果陣若雞唔聽話走去結婚，個一姐位俾多齒攞咗，但依家睇出鏡率等等。好明顯想捧番佢做一姐，啲細嘅攞獎梗係去攬吓一姐啦。

反共都有份？

其實去呢啲有冇show錢???

有TVBUDDY

Tvbuddy

9up當秘笈

鄭融呢d老屎忽仲未做到一姐？

仲可以去服裝間揀件衫

我真係唔明冇獎嗰啲點會肯坐成幾粒鐘

咁多連登仔睇TVB

光暴率

唔敢得罪大台

而家個大台都唔係大台
得唔得罪都冇影響啦

鄭融

［西九影相手足］黑警用警槍觸碰被告衣物 令手搶有他衣物纖維

鄭融著到咁淫
不過柒

鄭融咁有誠意都無獎

而家收視咁低
都唔係賺好多曝光率啦

一一解凍就連前年既話都頒

好dur

胡 解凍

鄭融變左老MK
不過係有親切感

十三樓的大笨象都冇？好好聽wor

期待鄭融再爆粗鬧無線

啲dancer做乜鳩

救妻係原由開

無獎又唔係你公司
又叫人黎坐

屌你老母TBB

坤歌去邊間

D dancer做乜

jw live嚇死人

jw唱得咁難聽既

JW頭幾句咩事

呢條反骨仔

jw live差咁多嘅

一開始好似唔岩key？

佢第一句錯key
第二句搶埋拍
完全係災難

對上一次有兒歌金曲頒獎典禮係幾多年前？

咁多位連tbb啲汁都撈埋，有無人記得

吸咗嗰啲波波氣

咁撚funny
同一 set 唔知咩鳩嘅馬戲團 dancer , 可以 serve 晒三首歌

番禺雜耍團

都唔知有咩好睇

老實講收視再差都仲多過另外兩間

2009仲有
我仲記得周柏豪唱郭富城首爆旋陀螺
之後就冇乜印象再有搞

CCTVBD嘢真係好撚老土

傑出表現獎金獎

菊姐

單飛後個樣好似好咗

進步奬同 傑出表現奬 有咩分別?
有無人可以解釋下

關菊英

問台下余詠珊條仆街

原來有獎,怪錯你添

係人都知你老公又廢又賤啦整容人

屌 aka 同鄭融都係得豬肉獎

屌tvb老母

佢老公最出名歌
向前躍起 和你飛
和夢想相距幾公里
互爭分秒爭先了不起

呢首係好聽

鄭融呢啲老mk妹真係望落有種親切感

有得聽呢首 算你啦

TB整容人都有兩個獎

扮口形

第一次聽

似屋企個賓妹梗係有親切感啦

dnlm

下次可唔可以請gem返黎教下佢地唱歌

全晚最高質啊鄭融！

Jolibee

得鄭融carry 到呢D衫，其他人著實好奇怪

輸外型，唔係紅綠燈果陣應該好紅

鄭融aga鄧詠芝應該組個賓妹組合

大家都姓關吖嘛，嚟擁抱一下先！

十年前鄭融都攞緊十大啦 而家拎傑出連金曲獎都無

亞視威

曝俾新移民 老人家睇?

港版周董

當係播歌節目算，
攞獎根本無意思， 自己呃自己

十年前乜獎都有啲料到
今日連d大獎都係廢ge

個琴係咪已經廢左

中分頭好柒

吓 最後四首
仲有成個鐘

呢隻真樂曈整容整到

基仔攞嗰陣喊到九彩 多謝Lorraine
而家應該送都唔要

10幾年前仲喺紅館搞，而家縮入1廠自己圍爐

lok tung

#nlm

咪你老母點解仲有面死出嚟

咁又點 咪又係無得比你吊

今次冇咪我老母 啲瑕疵出哂嚟

係喎, 唔同左樣

首歌好聽
佢唱得好難聽
比hana唱一定好好多

微笑的魚？

邊閪個黎曾樂彤
呢首歌都金曲, d歌詞想點
羅力威嗰首咪仲好

首歌真係好聽 但佢唱到...

最後個句好撚尷

冇講過想屌

原來錄影㗎??

🤢

唔使sam hui 知你身體依家好老實

一支箭標出去

個詩字讀唔正

連c雅

Shiga老咗好撚多
歲月不繞人

個主持好能廢

原來佢唱
食飯時成日聽

老mk

呢隻真係從來冇留意過

算唱得幾好喎

曲赤咪正囉 屌左佢後生嗰期

唱2句就算

萬千星輝頒獎典禮都有鄭裕玲丫

呢個十九頒獎禮最大粒果個已經係六號，搭個區永權通個唔知乜水。真係CLS 卡士嚟。

Shiga for sure

做乜一嘢撥走羅力威

做乜洪卓立fing走羅力威

啲雲用兩次

腥
夢
頒
獎
典
禮

識撈一定入腥夢（shiga、周柏豪）

咩叫戴上領呔膠製
乜有膠領呔㗎咩

交際牙

係咪陳詠謙填詞

英文歌都可以攞獎

吳若雞
個笑容好假

全英文歌都可以攞金曲 戇鳩

煩歌

翻唱都得啦

原來一廠觀眾席得開咗一半
點解可以失敗到咁！？

乜水係東哥

譚嘉儀對波

基督徒嚟

怕人搞事

佢隻隻歌都好煩 由陪著你走開始到can you hear
仲煩過越難越愛

英文歌點解唔得 又唔係指定頒中文歌

若希係有質素點同佢比

大佬同大家姐

廣告又無 要拖長3個鐘到
歌手又無 要分豬肉再分細到
搞成咁 你個台自己攞黎

學台慶咁淨係安排自己班老散奀星，都坐到全席啦下話

ka yee

今年應該要係kayee最女
根本冇可能再比hana

新城歌手多唔多

咪比市民恥笑下呢場鬧劇囉

王浩信攞咩獎

本獎項由藍田人氣皇贊助

人氣王

老友記

胡鴻鈞個樣好撚無奈

其實點解佢唱得咁好都仲係四姐
係咪唔靚女真係咁蝕底 但吳若希咁柒又力捧

垃圾豬肉奬

多謝messi

又唱多次

好撚悶

觀眾都半席唔滿，更何況歌手呢

每段愛還是錯
係我嘅心目中嘅金曲金

比個垃圾獎一姐
tvb我屌你老母

師兄波po

你講陳秀珠？ 邊忽好聽

星夢頒獎禮係咁上下

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

黎緊45分鐘先係鬧劇

執柒左佢啦
自己比自己人
首首自己劇集曲
有乜意思

Wiki好似有齊得獎名單

Show Blocked User - New_God_美斯
完全封鎖

上tvb唱星光

個林家謙成個on9仔咁

仲有人聽廣東歌架咩?

半間唱片舖都係韓國碟

其實一姐live幾好

星夢唯一一個食白果

Ph 唱
Hana冇

求cup圖

可以輕鬆打個J 觸摸愛情

若雞mic咀

掛住2邊睇

細龍生呢

柒到唔敢睇。

點解台下余詠珊班高層仲笑得出？

吞了那篤腥臭精 中出有情

邊個食白果？

全部星夢

你做愛唔用套 碌撚生野無助

呢個真

利申: 聽日文歌

豬肉都分唔到
知否知否 豬肉是肥是瘦都唔知

可以閉起屎眼睛 追蹤愛情

最前左一

好撚慘

呢個邊撚個嚟？

無人可以含咪無
仲要明明係今年新人
點知比條劉子碩爬左頭

好似同戴祖兒唱嗰個？

古膠峰
呢條友去過hana演唱會做嘉賓

魔咒

signal突然彈出黎

伍富橋 超級巨聲4

好柒呀

點解個垃圾頒獎禮仲有咁多人睇。。。

做乜撚嘢

藍田人氣王

真名係乜
Google唔到

睇有幾柒

果個叫最愛的人在哪裏
呢個唔係佢

唔知係唔係 有啲似

自己摧毁自己節目
做爛 勁歌金曲

證明大家係屋企好悶無野做

其餘2個嘉賓係ph同側田
係呢2個先襯托得起hana
諗起呢條友有得做嘉賓就嬲

人氣王，黐撚線

打飛機

應該由林生頒獎啦

點人氣法先

解決師

有份毀滅TVB甚至整個樂壇，所以笑得咁開心

首歌個key唔同咗嘅

未夠鐘睹英超

解決c
有hana

勁歌金曲金獎
讓愛高飛 - 周柏豪

古家峰

點解難聽咗咁多嘅，走走哋音添

好難聽

好地地做乜要降key

佢睬你都傻

王浩信屌打咩柒劉屎石古膠峰閔大人

降完key都走走哋音

悶都唔好睇tvb...
仲要垃圾頒獎禮....

咪咀

垃圾，全部都係垃圾

被演藝事業延誤了的歌手

拉開個咪都仲有聲

最佳演繹男歌星
胡鴻鈞

最受歡迎女歌星
HANA菊梓喬

最受歡迎女歌星候選名單
HANA菊梓喬 JW王灝兒 吳若希 泳 兒
容祖兒 連詩雅 楊千嬅 譚嘉儀

最受歡迎男歌星
周柏豪

最受歡迎男歌星候選名單
王浩信 吳業坤 周柏豪 洪卓立
胡鴻鈞 孫耀威 張敬軒 鄭俊弘

勁歌金曲金獎
讓愛高飛 - 周柏豪

信號王->人氣王->降key王

wiki有哂

點解咁撚多個獎
乜野最佳演繹又人氣王
傑出表現又最佳進步
又男女歌星 金曲又廿鳩幾首

哈哈

好似係今日晏晝錄影

唱新歌

蘇道哲手琴真係好正

終於由雪櫃走番出嚟

泳兒係咪仲係食蛋

演繹女同最女都係hana
唔知同肥佬吹咗幾多次

拎咗金曲

胡又話走

犀利，菊趾喬同周柏豪已經遠遠超越左容祖兒同張敬軒

佢唔係跌傷?
點解由雪櫃走番出嚟?

竟然唱新歌

胡把聲係靚既 但佢要唔好唱膠歌先發揮到水準 好似無咩人留意坤哥 其實佢唱歌唔算差

點解?

2018年上過不過舊年出咗意外又疑似因傾合約問題被雪咗大半年

咁點解要磨三粒鐘

點解冇牙醫？

但坤哥真係樣衰兼討厭

仲要仆咗街
要抖半年 仲有後遺症

佢早排同人講自己仲紅過淋瘋，得罪咗回巢瘋即刻入咗雪櫃。

睇嚟續咗
有得出新歌
仲有得搞發佈會同台灣拍MV
而且舊年雪咗大半年仲繼續冧莊演繹男

演譯=果堆唱功最好
最受歡迎=果年幫cctvb做得最多平價job免費job果個

仲有好多獎

最佳表現男/女獎

最好歌唱男/女獎

最有反應男/女獎

最識表達男/女獎

最有台風男/女獎

係呀
意外+明顯被冷待啦

係唔係比埋D濕鳩合同 襯人病攞人命?

最佳服裝男/女獎

好樣衰

呢啲膠邊有解釋
係嘅泳兒就唔會輸比哈娜啦

早就應該走啦，學佢好兄弟牙醫咁，走左2-3年，已經上咗做一線歌手。仲留係TVB唱口水歌！？

最老牛演繹

我想知佢身高有冇155

一姐扮揾人傾計

創富

hana真係人靚歌甜

坑拿tvb一姐

2018年上過不過舊年出咗意外又疑似因傾合約問題被雪咗大半年
係唔係比埋D濕鳩合同 襯人病攞人命?

李克勤

開個post收幾錢? 想做

肥圖一路睇住呢個節目一路享受多牙怪刨鳩屎真係爽到射精

8位數簽佢返黎，係比佢吧

屌
笑死

咁遲先入黎

樹蔭有一隻蟬

ph會唔會好似陳廣偉咁日講夜講個女

池中無魚

係囉，我都留意到。柏豪都18幾，咁6號咪

tvb垃圾收皮啦 我地要繼續追死tvb eg繼續追擊啲廣告商 贊助商，要搵廣告商 贊助商黑材料（eg 以後唔洗再買幸福貴藥）令到廣告同贊助有反效果

一個po 攪掂？

冇睇好多年
岩番家屋企個電視開緊

果時eason 古巨基 李克勤 爭得咁激烈的獎
而家變咗頒得咁求其

垃圾獎無咩好講
講下個女好過

而家貼錢佢都唔去
費事整臭自己個朵

唔會，呢度冇人講感受，因為根本唔會感動。

小圈子左好耐

帶棗

無諗過攞獎 又識自己行上樓梯

含完柒 必須答允

最有技巧男/女獎

最佳拍片男/女獎

最用心唱男/女獎

想當年許志安喊到hihi

shiga終於坐岩位

先係eason唔玩
依家軒唔玩
ph仲可以頂到幾多年

痴線 升佢

到時咪牙Fred

pakho

佢仲有排做
唔使搵奶粉錢咩

小
圈
子
頒
獎
典
禮
是
咁

垃圾電視台

下年林峰

自欺欺人

我加了rmb.jpg

之後連胡鴻鈞坤狗呢d都離巢，跟住就得返伍富橋，流屎石擔大旗，攞最男

no hana

仲有胡熊君

首歌好聽

有黎?

講真佢有外型，我啲女同事個個都鍾意佢

今日好滿足

Btw我個名真係好紅

到時就堅好睇了

我填詞既作品

你條粉腸幾聰明 商業秘密都收得好
叻仔

人哋去左華納做咗真正一線歌手喇

咁就睇你咩女同事

3個歌曲 1個唱片 1個演繹女 1個最女

有潛力做第二個劉華

推 推

全部都唔實至名歸

古家峯 呢

930轉咗去睇反轉腦朋友

2019年度勁歌金曲頒獎典禮2

放心，遲早有佢。

？？？

全部都係自己友 垃圾

jiny

首歌

jin

yeah